\input{../../../main.tex}

\printtrue
% \teachermode\tagsmode
% \solmode

\begin{document}
\printtask{
	
	% \setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Размерность и подобие}

	% %%%% Подобие %%%%
	% \libproblem{rayon}{2017-08-3}
	% \libproblem{rayon}{2020-08-1}
	% \libproblem{city}{2018-07-2}
	% \vspace{.5cm}

	% %%%% Размерность %%%%
	% \libproblem{other}{arnold-p50-2}
	% \libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-3}
	% \libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-12}
	% \libproblem{theory}{sim-osc}
	% \libproblem{theory}{sim-osc-2}

	% \clearpage




	%%%%%%%% Системы отсчёта %%%%%%%%




% 	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Системы отсчёта}
% 	\setcounter{notask}{1}

% 	%% Это задачи для повышения навыка сложения векторов
% 	\libproblem{theory}{vectors-addition}
% 	\libproblem{theory}{vectors-dodecagon}
% 	\clearpage

% 	\setcounter{notask}{1}
% 	%% А это уже <<нормальные>> задачи
% 	% \libproblem{savchenko}{1.4.8a}
% 	\libproblem{savchenko}{1.4.8b}
% 	\libproblem{savchenko}{1.1.6}
% 	\libproblem{savchenko}{1.1.16}
% 	\libproblem{rayon}{2016-08-1}
% 	% \libproblem{rayon}{2015-08-5}
% 	\libproblem{savchenko}{1.4.2}
% 	\libproblem{savchenko}{1.4.1}

% 	%%% Бонусы %%%
% 	\clearpage
% 	\setcounter{notask}{7}
% 	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.3}
% 	\libproblem{city}{2019-08-3}
% 	\libproblem{city}{2018-08-7}


	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Двумерное движение}
	\setcounter{notask}{1}
	\libproblem{rayon}{2006-08-2}
	\libproblem{city}{2018-08-2}
	\libproblem{rayon}{2015-09-1}
	\clearpage
	\libproblem{savchenko}{1.1.10}
	\libproblem{city}{2018-08-7} 
}

\end{document}


%% Что нужно знать, чтобы описать движение тела?
%% координату от времени
%% Материальная точка
%% Системы отсчёта
%% Примеры одномерные (поезд-хуёезд)
%% Пример с отскоком



%% Основные характеристики 
%% Путь, перемещение, траектория. 
%% 